{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_029776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.koreasanha.net/san/geumsan.htm'",
        "collectedDate": "2023-11-23",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "금산"
    },
    "text": "錦山は慶尚南道南海郡二東面に位置する閑麗海上国立公園にある山岳公園だ。 この山は705mの高さを誇り、周辺には奇岩怪石の絶景と南海の美しい景色を鑑賞できるところだ。 冬といっても暖かく、冬の登山にも良いコースだ。 錦山はあらゆる伝説を盛り込んだ38景の奇岩怪石で有名で、金剛山に似て小金剛や南海錦江というニックネームを持っている。 山の頂上には望台と多様な岩峰がそびえており、塔台と袈裟窟、双湖門など多様な名所がある。 この中で双虹門、斜線台、相思岩、岩仏岩などは代表的な名所として知られている。 双虹門は女性の瞳と大きな骸骨を連想させ、高さ7~8mで高さも印象的だ。 洞窟の中から眺めると、遠く尚州海水浴場と小さな島々が浮かんでいる。 また、相思岩には愛の伝説が絡まっているが、岩に登って祈れば愛を叶えることができるという信頼がある。 錦山は新羅時代から重要な文化遺産と見なされてきた。 元暁大師が草堂を建てて観世音菩薩と親見をしたところであり、ここで祈りを捧げ世の中を得た太祖イ·ソンゲの話も伝えられる。 昔の名前は普光山で、絹で山全体を覆う約束をしたが、絹が手に入らず山の名前が絹に変わった。 その後は普光寺の代わりに菩提庵という名前に改称された。 錦山は三男一の名山に数えられ、特に日の出を鑑賞できる名所としても知られている。 春には登山客が最も多く訪れるところだが、南の的に位置し、夏には海水浴と海の登山を楽しむにも人気がある。 閑麗海上国立公園の唯一の山岳公園であり、景観だけでなく海と島、日の出まで眺望できる景観を提供し慶尚南道記念物に指定された。 朝鮮太祖と関連した伝説によって本来の名前は普光山だったが、錦山に名前が変わったと伝えられている。 この地域では菩提岩だけでなく獅子岩、燭台峰、香炉峰など38景が有名で、頂上には韓国の3大祈祷所の一つである菩提岩がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "錦山はどの地域に位置していますか？",
            "answer": "錦山は慶尚南道南海郡二東面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "錦山の標高は何メートルですか？",
            "answer": "錦山の標高は705mです。"
        },
        {
            "question": "錦山の周辺で鑑賞できる景色には何がありますか？",
            "answer": "錦山の周辺では奇岩怪石の絶景と南海の美しい景色を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "錦山はどのような季節にも登山に適していると言えますか？",
            "answer": "錦山は暖かい冬でも登山に適しており、冬の登山にも良いコースです。"
        },
        {
            "question": "錦山の頂上には何がありますか？",
            "answer": "錦山の頂上には望台と多様な岩峰がそびえ、塔台と袈裟窟、双湖門など多様な名所があります。"
        },
        {
            "question": "錦山で特に有名な名所は何ですか？",
            "answer": "双虹門、斜線台、相思岩、岩仏岩などが代表的な名所として知られています。"
        },
        {
            "question": "相思岩にはどのような信仰がありますか？",
            "answer": "相思岩には愛の伝説が絡まっており、岩に登って祈ることで愛を叶えるという信仰があります。"
        },
        {
            "question": "錦山は何時代から重要な文化遺産と見なされてきましたか？",
            "answer": "錦山は新羅時代から重要な文化遺産と見なされてきました。"
        },
        {
            "question": "錦山の昔の名前は何でしたか？",
            "answer": "錦山の昔の名前は普光山で、後に絹に変わり、普光寺の代わりに菩提庵という名前に改称されました。"
        },
        {
            "question": "錦山は何を鑑賞できる名所として知られていますか？",
            "answer": "錦山は特に日の出を鑑賞できる名所としても知られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 382
    }
}